踢到咁樣，仲夠膽要求雲爺爺加人工

唔減你人工都偷笑啦，山齊士

賣走條垃圾啦 趁仲有價
最多我車同你收左佢

出我啦仆街

賣去車路士啦！
平平地20m 人地應該肯接貨

15m 一口價

山齊士+10m換塞爾維亞帶刀後衛啦